ze met een hese stem gehickt.
"Vervloek jou!antwoordde hij, "noem me niet zo."
Ze knipte met haar vingers.
"Prince Charming is wat je wilt zijn geroepen, is het niet?
"riep ze achter hem aan.
De slaperige zeeman sprong overeind terwijl ze sprak en keek woest Ronde  Het geluid van het sluiten van de deur van de hal viel op zijn oor.
Hij haastte zich alsof ze achtervolgd werd.
Dorian Gray haastte zich langs de kade door de motregen.
27 Welkom %s, ontmoeting met Adrian Singleton had hem vreemd genoeg ontroerd en hij vroeg zich af als de ondergang van dat jonge leven werkelijk aan zijn deur moest worden gelegd, zoals Basil Hallward had hem met zoveel schandalige beledigingen gezegd.
Hij beet op de zijne lip, en een paar seconden lang werden zijn ogen verdrietig.
Maar toch, wat deed dat het is belangrijk voor hem?
Zijn dagen waren te kort om de last van te nemen andermans fouten op iemands schouders.
Elke man leefde zijn eigen leven en betaalde zijn eigen prijs om het te leven.
Het enige jammer was dat men dat moest betalen vaak voor één enkele fout.
Men moest inderdaad steeds opnieuw betalen.
In haar omgang met de mens heeft het lot nooit haar rekeningen gesloten.
Er zijn momenten, zeggen psychologen, wanneer de passie voor de zonde, of want wat de wereld zonde noemt, domineert dus een natuur die elke vezel van het lichaam, zoals elke cel van de hersenen, lijkt instinctief angstig te zijn impulsen.
Mannen en vrouwen verliezen op zulke momenten de vrijheid van hun Will!
Ze gaan naar hun vreselijke einde als automaten bewegen.
Keuze is van hen worden afgenomen en het geweten wordt gedood of, als het leeft alles, leeft maar om rebellie zijn fascinatie en ongehoorzaamheid te geven charme  Voor alle zonden, zoals theologen vermoeide ons niet te herinneren, zijn zonden van ongehoorzaamheid.
